有無人驚一世都搵唔到2皮一個月

:-

我

而家fg都15-17

2皮做一兩年野都有

過多幾年2萬同而家萬3 4咁啦

fg 25k
餓唔死又無得發圍
已經唔諗買樓 有閒錢買下自己鐘意既野
去下旅行
身邊既fd，15-40k都有
40果班叫有望買到樓 但供緊一層樓
唔見得生活得好自在
上面講緊我同我班fd都係無父幹垃圾公屋仔
而家既香港，無父幹90後男仔根本無希望
繼續做齒輪

做咩工有

2皮樓下做過餐廳經理又有
空降紀律部隊又有

玩咩

或姐講清楚d

2皮 5day 9-6 既文書工

有無

一定有 不過你憑啲咩先?

又唔好咁講，其實呢d工超多，要求也不高，不過好多俾師奶覇住唔會請人

點解？ degree fg 起身都～20k

當港錢繼續貶值到最低工資60蚊你就肯定有2皮一個月鳥

做野兩年已經過20k

理論上唔應該驚，但將來既事好難講

唔驚，連登仔FG 50K

有幾難
中學完左DSE一星期做幾日part time
秘撈幫人剪片已經兩皮

考完車 揸地鐵都差唔多

地鐵有撚2萬
揸巴士就反而有

香港有幾多degree俾人讀？

下FG都50K啦
我恒大FG 60K

你得閒驚不如諗點樣進步仲好啦

個個人都有得讀degree既話，degree fg都無20k啦